人愈大,對任何事愈不在乎

大家有冇同感?

變得好麻木

睇咩啦, 食咩去邊玩果d小事就真係冇所謂
但愛情, 親情, 友情哩d反而變得執著左

除左屋企人之外 其他野都真係無咩所謂咁